下半年仲有咩 PS4 驚好期待？

Cyberpunk?

係得翻佢

咁大劑

ac valhalla

Tales of Arise？

仲有watch dog好似10月出

老任果邊直情下半年冇game公佈（講緊佢自己出既遊戲）

仲未有期

好似有古惑狼4

fifa21

ea年度大作

Mafia

watchdog
gundum vs
marvel
ac
farcry6